rx100 iv & v 點揀

rx100 v功能又好似太勁用唔著
但iv個auto focusing又好似麻麻
大家點揀？
定係canon g7x ii
or panasonic lx10?

Pentax67

thx巴打
不過我相部機既定位係細, pocket size
同埋要拍到片

用緊4想買5

5強化對焦任何人都用得著

睇你多唔多拍片
iv 仔拍片對焦好慢
隊到埋去要等佢focus一陣先focus 到...

有新買新，
買左就會用

買咗m4冇耐 冇投訴 夠用就得

5同4個focus speed分別大唔大？
btw thx巴打

影相or拍片？
部rx100我想主打拍片
已經有一部細機專影相

就一定係5

香港大部份youtuber 用佢

係sony 試過
差好遠 我覺得

利申m5用家

LX10幾好用

由2 upgrade做5，因為慣咗2，除咗好多時想再zoom之外，5係好上手好多

LX10用家留名

仲用緊二留名